聽講steven碌鳩有長又粗，所以滾到咁多女仆野

同大鼻恆一樣
食到莊端宜同sherman
佢傾向揀啲身材好同戰鬥格
陳冠希睇樣多食親都係靚女
啲女就無波既

屌啲女黐埋去咪一樣貪人名氣
話晒都紅過
仲有碌鳩咁大你唔enjoy咩
話晒有一半荷蘭人血